有冇人屋企係用報紙做枱布

今日去親戚屋企到食飯用報紙做枱布 筷子仲會放上去 又污糟 又易漏汁漏到落枱到 點解唔用膠嗰啲 都唔係好貴

用ELLE同GQ

通常係啲公屋窮撚
同公屋鐵狗兜一set

屋企張台本身已經有張硬膠台墊 墊曬成張台
不過平時食飯 如果有骨 會拎啲廢紙黎墊下骨
廢紙多數都係唔要既信件
從來唔會用報紙 太簿 好易穿